點解而家啲差佬好似少咗行咇咁？

以前喺街到成日見到差佬
而家少好多

is

你出左名都唔會check你id 龜頭仔

去左蛇竇打機唔得閒

去搞緊big tea rice
種大麻 / 販毒 / 經營色情場所

另外一係訓覺, 一係就調晒入政治部

負皮個條公安係咪行咇比南亞仔打到入左醫院
睇住個老婆呀公安d 女成日出去倒食

sor 近視睇成而家啲基佬好似便秘

我去買羽毛球拍成日驚俾龜逗

你依排打得丁多？

點解d警犬成日話工作壓力大好多野做
但現實又無人行咇，犯法報警又無人拉
到底係咪有平行世界

老婆都有幾個 你話壓力大唔大？

推

佢地驚咗班南亞佬 唔敢出街

成日茶煙飯炮，再加埋平時壓力大犯下法，好得閒咩

Ive仔邊度識行咇

都啱 毅進仔個個歪挑鬼命

X2

呢個真
舊時日日見
依家一個月唔見一次
唔知點解

通常大時大節先見得多，平日好小

D差佬比人拉哂啦

阿sir好波 知道上水新年無支那水貨狗就走出嚟行咇